一句，要左定右？

左
右

我要啲食物

咪又係雞

Why not both

其實原圖係咁…

兩個都7，點解唔屌個大波既